---
date: '2017-01-18T12:47:01+01:00'
image: /tumblr_files/tumblr_inline_ojva4pUDWL1qfhdaz_540.png
layout: post
tags:
- crianza
- trucos
- decoracion
- bebe
- familia
title: Cinco ideas de vinilos para la habitación del bebé
tumblr_url: https://madrescabreadas.com/post/156033456729/deoracion-bebe-vinilos
---

No, no estoy esperando un bebé, pero estoy ayudando a una de mis mejores amigas, que está embarazada, a decorar la habitación del suyo, que llegará en unos meses.

Su habitación no es muy grande, y la tiene que compartir con su hermanita mayor de 3 años, pero quiere dedicar al bebé un rinconcito especialmente pensado para él. 

Lo más emocionante es que mi amiga no quiere saber el sexo hasta que nazca, así que hemos buscado decoraciones unisex muy originales para darle un toque original a la pared donde va a poner la cuna.

Los vinilos permiten dar un aire diferente a cualquier espacio sin necesidad de realizar una gran inversión, ni obras, y de una manera sencilla. Es tan fácil como pegarlos en la pared, por eso hemos apostado por ellos.

Además, en [Pixers, una web especializada en imprimir fotomurales, pósters y vinilos personalizados](http://pixers.es/), los puedes encargar en el amaño que tú quieras, a medida del trozo de pared que quieras decorar, y tienen buenos precios. 

Nuestra idea es que sean de la medida de la cuna más o menos.

También tienen cuadros tipo lienzo sin marco, como los que usan los pintores, donde imprimen la composición que tú quieras mediante una herramienta web muy sencilla, en la que tú vas subiendo tus fotos, y las vas colocando como prefieras diseñando tú misma tu propio cuadro.

Mi amiga y yo estamos barajando 6 estilos diferentes de vinilos para la habitación de su peque:

## Vinilos de búhos

Los buhítos están de moda, y no me extraña porque son tan bonitos. Mis favoritos son estos dos modelos.

Éste en varios colores:

 ![](/tumblr_files/tumblr_inline_ojva4pUDWL1qfhdaz_540.png)

Éste quedaría ideal también en tres colores solamente.

 ![](/tumblr_files/tumblr_inline_ojva7pi4aZ1qfhdaz_540.png)
## Vinilos en blanco y negro

Otra idea es jugar con el blanco y negro para conseguir un rincón del bebé de lo más chic.

Este paisaje natural con mariposas revoloteando me encanta.

 ![](/tumblr_files/tumblr_inline_ojvajjbALX1qfhdaz_540.png)

Los ositos panda son un amor, ¿no crees?

 ![](/tumblr_files/tumblr_inline_ojvapvGSTg1qfhdaz_540.png)

Esta niña haciendo pompas también me parece una bonita idea

 ![](/tumblr_files/tumblr_inline_ojvatkm0Wx1qfhdaz_540.png)
## Vinilos bicolor

¿Habrá algún animal más gracioso que los pingüinos?

 ![](/tumblr_files/tumblr_inline_ojvazrsYdO1qfhdaz_540.png)

Esta otra opción de los gatos es más atrevida, pero me gusta bastante también.

 ![](/tumblr_files/tumblr_inline_ojvb537bib1qfhdaz_540.png)
## Vinilos de animales en tonos naranja y marrón

Esta combinación de colores está de plena actualidad, por no hablar del estiloso zorrito, que no puede faltar en las decoraciones más chic.

 ![](/tumblr_files/tumblr_inline_ojvbsdFAKK1qfhdaz_540.png)

Otra opción es esta composición circular, que me parece de los más original

 ![](/tumblr_files/tumblr_inline_ojvbvrjuJu1qfhdaz_540.png)

Éste otra más cuadradito con el mapache y el oso me parece súper dulce

 ![](/tumblr_files/tumblr_inline_ojvbyu2axa1qfhdaz_540.png)
## Vinilos en colores pastel

Y nuestra última opción es recurrir a más animalitos, pero en tonos pastel, que siempre triunfan en las habitaciones infantiles.

 ![](/tumblr_files/tumblr_inline_ojvc3kPpBC1qfhdaz_540.png)

Y, por último, mi favorito:

 ![](/tumblr_files/tumblr_inline_ojvc5nBkAc1qfhdaz_540.png)

¿A que son una chulísimos?

Ahora nos toca decidirnos, y después comprar alguna colcha o mantita para la cuna en los tonos que coordinen con el vinilo que elijamos, incluso algún cojín.

Ahora, dime, ¿nos ayudas a elegir? ¿Cuál te gusta más?

Te dejo el enlace donde puedes ver mejor éstos [vinilos decorativos](http://pixers.es/favoritos) que hemos seleccionado.